{
  "Login": "登录",
  "Email Address": "电子邮件地址",
  "Create Account": "创建账户",
  "Enter your email...": "输入您的邮箱...",
  "Password": "密码",
  "Enter your password...": "输入您的密码...",
  "Select the app language": "选择应用语言",
  "Login with Google": "使用谷歌登录",
  "Forgot Password ?": "忘记密码？",
  "Register": "注册",
  "Create an account with Google": "使用谷歌创建账户",
  "Please fill in all fields to register": "请填写所有字段以注册",
  "Full Name": "全名",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Read the Terms of Service and Privacy Policy": "阅读服务条款和隐私政策",
  "I agree to the Terms & Conditions": "我同意条款与条件",
  "Full Name is required": "全名为必填项",
  "Please choose an option from the dropdown": "请从下拉菜单中选择一个选项",
  "Email Address is required": "电子邮件地址为必填项",
  "Mobile Number is required": "手机号码为必填项",
  "Password is required": "密码为必填项",
  "Confirm Password is required": "确认密码为必填项",
  "Already have an account?": "已有账户？",
  "Sign In": "登录",
  "Success Partner Registration": "成功伙伴注册",
  "Welcome to Become a Success Partner": "欢迎成为成功伙伴",
  "Join us as a Success Partner to enhance our service quality and accelerate outreach, whether you are a government entity, a company, or an individual.": "无论您是政府机构、公司还是个人，都欢迎作为成功伙伴加入我们，以提升我们的服务质量并加速推广。",
  "Register Now": "立即注册",
  "Home": "首页",
  "The Qibla for Islam and Muslims": "伊斯兰教和穆斯林的朝向（克尔白）",
  "List of regions": "地区列表",
  "Number of destinations: ": "目的地数量：",
  "Specify the region": "指定地区",
  "saudi": "沙特",
  "Select region / city": "选择区域/城市",
  "Cities/provinces": "城市/省份",
  "Browse cities/counties in": "浏览以下城市/县",
  "Change": "更改",
  "View Now": "立即查看",
  "Devils Cove": "恶魔湾",
  "4.7 Stars": "4.7星",
  "Juniper Beach": "杜松海滩",
  "4.5 Stars": "4.5星",
  "تتصفح الآن": "正在浏览",
  "Change country": "更改国家",
  "Change region": "更改地区",
  "Added destinations": "已添加目的地",
  "Suggest a Place": "推荐地点",
  "Add a Special Place": "添加特殊地点",
  "Settings": "设置",
  "Help": "帮助",
  "Log Out": "退出登录",
  "Browse": "浏览",
  "Prayer room": "祈祷室",
  "Restroom": "洗手间",
  "Restaurant": "餐厅",
  "Add": "添加",
  "Description": "描述",
  "Enable notifications": "启用通知",
  "Edit Profile": "编辑个人资料",
  "Add your phone number": "添加您的电话号码",
  "Address list": "地址列表",
  "Support & Customer Service": "支持与客户服务",
  "Electronic Payment History": "电子支付历史",
  "Night mode": "夜间模式",
  "Dark mode": "深色模式",
  "Request to delete the account.": "请求删除账户。",
  "My account": "我的账户",
  "Name": "姓名",
  "Enter your full name": "输入您的全名",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Enter your mobile number": "输入您的手机号码",
  "Email": "电子邮件",
  "Update Profile": "更新个人资料",
  "Welcome to the Arra Watan app": "欢迎使用 Arra Watan 应用",
  "first global saudi tourist taxi app": "首个全球沙特旅游出租车应用",
  "Select the country": "选择国家",
  "Start": "开始",
  "Credit Card": "信用卡",
  "Your Name": "您的姓名",
  "Example 2026": "例如 2026",
  "Example 11": "例如 11",
  "CCV": "CCV",
  "Your Name is required": "您的姓名为必填项",
  "رقم البطاقة is required": "卡号为必填项",
  "سنة الإنتهاء is required": "到期年为必填项",
  "شهر الإنتهاء is required": "到期月为必填项",
  "CCV is required": "CCV 为必填项",
  "STC pay": "STC支付",
  "Apple Pay": "苹果支付",
  "Cash": "现金",
  "Subscription": "订阅",
  "View my trip list map": "查看我的行程列表地图",
  "Trip scheduling": "行程安排",
  "Payment method.": "支付方式。",
  "wrong payment method": "错误的支付方式",
  "Payment details are incorrect. Please check with your bank": "支付详情不正确。请与您的银行核实",
  "Agreed": "已同意",
  "general tips when visiting this city today:": "今天访问这个城市的一般提示：",
  "Need extra hours?": "需要额外时间？",
  "Planning for a longer trip? Add more hours and enjoy the ride!": "计划长途旅行？增加更多时间，享受旅程！",
  "Current Hours": "当前时长",
  "Additional Hours?": "额外时长？",
  "List of added locations.": "已添加位置列表。",
  "No tours have been added!": "未添加任何行程！",
  "The driver has been assigned,\n and he will be your tour guide based on his knowledge of the places.": "司机已指派，\n他将基于对地点的了解担任您的导游。",
  "Select the car type": "选择车型",
  "TextField": "文本字段",
  " Price Summary": "价格摘要",
  "Total Booking Hours:": "总预订时长：",
  "Driver Fee:": "司机费用：",
  "App Fee  (15%):": "应用费用（15%）：",
  "Total Deductions:": "总扣除：",
  "Total Amount:": "总金额：",
  "Pay Now": "立即支付",
  "Book now": "立即预订",
  "You are currently browsing.": "您正在浏览。",
  "Go now.": "立即出发。",
  "Booking list.": "预订列表。",
  "My trip list": "我的行程列表",
  "Show the interactive map": "显示交互式地图",
  "Select your favorite car.": "选择您喜欢的车辆。",
  "Total amount:": "总金额：",
  "ر.س ": "沙特里亚尔 ",
  "You are currently browsing:": "您正在浏览：",
  "Browse the map": "浏览地图",
  "View list": "查看列表",
  "Add a place from the map.": "从地图添加地点。",
  "general information": "一般信息",
  "Feedback": "反馈",
  "Specify the location on the map.": "在地图上指定位置。",
  "Select Location": "选择位置",
  "Add the specific location.": "添加具体位置。",
  "Try to zoom the map to the last point to get an accurate location": "尝试将地图缩放到最后一点以获取准确位置",
  "Search": "搜索",
  "Show the list of added trips.": "显示已添加行程列表。",
  "Manage your team below.": "在下方管理您的团队。",
  "Random Name": "随机名称",
  "user@randomname.com": "user@randomname.com",
  "Current city of residence": "当前居住城市",
  "Please select the city you are currently in": "请选择您当前所在城市",
  "Additional hours": "额外时长",
  "Total number of hours: ": "总时长：",
  "  Hours  ": "  小时  ",
  "Total price:": "总价：",
  "R.S": "沙特里亚尔",
  "Application fee 10%:": "申请费 10%：",
  "VAT 15%: ": "增值税 15%：",
 " R.S ": " 沙特里亚尔 ",
  "Total:  ": "总计：  ",
  "Address Details": "地址详情",
  "Note: This is the address where the driver will be directed": "注意：这是司机将被引导前往的地址",
  "Address Name (e.g. Home, Work)": "地址名称（例如：家、工作单位）",
  "Field is required": "此字段为必填项",
  "My current location": "我的当前位置",
  "Save Address": "保存地址",
  "Add Your Address": "添加您的地址",
  "Schedule the Trip": "安排行程",
  "Select the Time": "选择时间",
  "Hour": "小时",
  "Search...": "搜索...",
  "1": "1",
  "2": "2",
  "4": "4",
  "5": "5",
  "6": "6",
  "7": "7",
  "8": "8",
  "9": "9",
  "10": "10",
  "11": "11",
  "00": "00",
  "Minute": "分钟",
  "15": "15",
  "45": "45",
  "PM": "下午",
  "AM": "上午",
  "The trip time is": "行程时间为",
  "Confirm": "确认",
  "+ Add New Address": "+ 添加新地址",
  "Choose your delivery address:": "选择您的送货地址：",
  "456 Park Avenue": "456 公园大道",
  "Suite 789, New York, NY 10022": "789 套房，纽约，NY 10022",
  "789 Broadway": "789 百老汇",
  "Floor 12, New York, NY 10003": "12 楼，纽约，NY 10003",
  "Select the address": "选择地址",
  "Note: This is the address where the driver will be directed.": "注意：这是司机将被引导前往的地址。",
  "update Address": "更新地址",
  "Selecting the address": "选择地址",
  "456 Oak Avenue": "456 橡树大道",
  "Los Angeles, CA 90012": "洛杉矶，CA 90012",
  "789 Pine Street": "789 松树街",
  "Chicago, IL 60601": "芝加哥，IL 60601",
  "Don't have an account?  ": "没有账户？  ",
  "Sign Up here": "在此注册",
  "Option 1": "选项 1",
  "Page Title": "页面标题",
  "Your request has been successfully submitted.": "您的请求已成功提交。",
  "You can track the status of your order through the \"My Orders\" page.": "您可以通过“我的订单”页面跟踪订单状态。",
  "View Orders": "查看订单",
  "Pending": "待处理",
  "Completed": "已完成",
  "Expired": "已过期",
  "Your Bookings": "您的预订",
  "Order #2847": "订单 #2847",
  "Paris, France": "法国巴黎",
  "Sept 15, 2024": "2024年9月15日",
  "Order #2831": "订单 #2831",
  "Rome, Italy": "意大利罗马",
  "Sept 12, 2024": "2024年9月12日",
  "Order #2819": "订单 #2819",
  "London, UK": "英国伦敦",
  "Sept 8, 2024": "2024年9月8日",
  "New York City": "纽约市",
  "In Progress": "进行中",
  "Check-in": "入住",
  "Sep 12, 2024": "2024年9月12日",
  "Check-out": "退房",
  "Sep 15, 2024": "2024年9月15日",
  "$840.00": "$840.00",
  "Search by name or booking ID...": "按姓名或预订ID搜索...",
  "Date Range": "日期范围",
  "City": "城市",
  "Sort by": "排序方式",
  "Apply Filters": "应用筛选",
  "Booking Status": "预订状态",
  "You don't have any bookings in this category yet. Start exploring and book your next experience!": "您在此类别中尚无任何预订。开始探索并预订您的下一次体验吧！",
  "Browse Services": "浏览服务",
  "Support Tickets": "支持工单",
  "Create New Support Ticket": "创建新支持工单",
  "Contact us directly": "直接联系我们",
  "Would you like to contact our support team directly via WhatsApp for faster assistance?": "您是否希望通过WhatsApp直接联系我们的支持团队以获取更快协助？",
  "WhatsApp": "WhatsApp",
  "New Support Ticket": "新支持工单",
  "Brief description of your issue": "问题简要描述",
  "Category": "类别",
  "Select a category": "选择类别",
  "Search categories...": "搜索类别...",
  "Inquiry": "咨询",
  "Suggestion": "建议",
  "Complaint": "投诉",
  "Booking Issue": "预订问题",
  "Other": "其他",
  "Message": "消息",
  "Please provide detailed information about your issue...": "请提供有关您问题的详细信息...",
  "Support ticket information": "支持工单信息",
  "Our support team typically responds within 24-48 hours. For urgent matters, please contact us directly by phone.": "我们的支持团队通常在24-48小时内回复。紧急事宜请直接电话联系我们。",
  "Create New Ticket": "创建新工单",
  "Back": "返回",
  "Forgot Password": "忘记密码",
  "We will send you an email with a link to reset your password, please enter the email associated with your account below.": "我们将向您发送一封包含重置密码链接的电子邮件，请在下方输入与您账户关联的邮箱。",
  "Your email address...": "您的邮箱地址...",
  "Send Link": "发送链接",
  "BMW 5 Series": "宝马5系",
  "Min: 4 hours": "最低：4小时",
  "$35/hour": "$35/小时",
  "Honda CR-V": "本田CR-V",
  "Min: 2 hours": "最低：2小时",
  "$25/hour": "$25/小时",
  "Tesla Model 3": "特斯拉 Model 3",
  "Min: 5 hours": "最低：5小时",
  "$40/hour": "$40/小时",
  "Ford Mustang": "福特野马",
  "Min: 6 hours": "最低：6小时",
  "$45/hour": "$45/小时",
  "List of cars": "车辆列表",
  "Button": "按钮",
  "Edit the address.": "编辑地址。",
  "Update": "更新",
  "Maryam Kutob": "玛丽亚姆·库托布",
  "kutob.m1413@gmail.com": "kutob.m1413@gmail.com",
  "561790844": "561790844",
  "HGSHUM": "HGSHUM",
  "Gregory Smith": "格雷戈里·史密斯",
  "652 - UKW": "652 - UKW",
  "How is your trip?": "您的行程如何？",
  "Your feedback will help improve driving experience": "您的反馈将有助于改善驾驶体验",
  "Additional comments...": "附加评论...",
  "Submit Review": "提交评价",
  "Rating": "评分",
  "Wow! A 5 star !\nWanna add tip for Gregory?": "哇！5星好评！\n想给格雷戈里小费吗？",
  "Choose other amount": "选择其他金额",
  "Done": "完成",
  "Maybe next time": "也许下次吧",
  "Tips": "小费",
  "Choose the type of entity you represent": "选择您代表的实体类型",
  "Government Entity": "政府机构",
  "Company or Organization": "公司或组织",
  "Individual": "个人",
  "Next": "下一步",
  "Register a Success Partner - Step 1 of 3 ": "注册成功伙伴 - 第1步，共3步",
  "Company Information": "公司信息",
  "Enter company name *": "输入公司名称 *",
  "Enter phone number *": "输入电话号码 *",
  "Set Location *": "设置位置 *",
  "Enter business description *": "输入业务描述 *",
  "Documents": "文件",
  "Upload Place Image *": "上传地点图片 *",
  "Tap to select image": "点击选择图片",
  "Attach License Document *": "附上许可证文件 *",
  "The file has been successfully uploaded.": "文件已成功上传。",
  "Attach Registration Letter *": "附上注册信 *",
  "Service Details": "服务详情",
  "Describe your provided services *": "描述您提供的服务 *",
  "Cancel Order": "取消订单",
  "Company Information -  Step 3 of 3": "公司信息 - 第3步，共3步",
  "Step 2 of 3": "第2步，共3步",
  "Create an account": "创建账户",
  "Let's get started by filling out the form below.": "请填写以下表格开始。",
  "Next ": "下一步 ",
  "Initiate ": "发起 ",
  "What kind of tour would you like to explore today?": "您今天想探索哪种类型的行程？",
  "Select My Own Tour Route": "选择我自己的行程路线",
  "Get Help from the Driver Guide": "获取司机导游的帮助",
  "Current Address": "当前地址",
  "Current Country": "当前国家",
  "Current City": "当前城市",
  "Initiate": "发起",
  "Trip Assistance Selected": "行程帮助已选择",
  "Personalized Route": "个性化路线",
  "Top local attractions curated just for you": "为您精心挑选的当地热门景点",
  "Historical Sites": "历史遗址",
  "Local Markets": "当地市场",
  "Scenic Views": "风景景观",
  "Cultural Centers": "文化中心",
  "Contact Your Guide": "联系您的导游",
  "View Trip Details": "查看行程详情",
  "Suggest a New Place!": "推荐新地点！",
  "Help Us Enrich the Experience": "帮助我们丰富体验",
  "Do you know a hidden gem or a must-visit spot that's not listed in our app? We'd love to hear from you!": "您是否知道我们应用未列出的隐藏宝藏或必游之地？我们很乐意听取您的建议！",
  "Your suggestions help others discover more amazing places!": "您的建议帮助他人发现更多精彩地点！",
  "Share your favorite place with the community:": "与社区分享您最喜欢的地点：",
  "Place Name": "地点名称",
  "Enter the name of the place": "输入地点名称",
  "Tell us what makes it special": "告诉我们它有何特别之处",
  "Describe what makes this place unique and worth visiting...": "描述这个地方的独特之处和值得参观的理由...",
  "Upload  Photos": "上传 照片",
  "Tap to upload photos": "点击上传照片",
  "Image uploaded successfully. ✅": "图片上传成功。 ✅",
  "Maximum 3 photos": "最多3张照片",
  "Mark the Location on the Map": "在地图上标记位置",
  "Tap to select location on map": "点击在地图上选择位置",
  "Location has been set✅": "位置已设置✅",
  " Submit": " 提交",
  "Ahmed Al-Qahtani": "艾哈迈德·卡塔尼",
  "Delivery Agent": "配送代理",
  "+966 50 123 4567": "+966 50 123 4567",
  "Chat Messages": "聊天消息",
  "Vehicle Plate": "车牌",
  "KSA | 1234 ABC": "沙特阿拉伯 | 1234 ABC",
  "VERIFIED": "已验证",
  "Live Location Tracking": "实时位置跟踪",
  "Real-time tracking active": "实时跟踪已激活",
  "Track Location": "跟踪位置",
  "Call Now": "立即呼叫",
  "Type your message...": "输入您的消息...",
  "Pay the reservation fee": "支付预订费",
  "Where would you like to start your ride?": "您想从哪里开始行程？",
  "United States": "美国",
  "San Francisco": "旧金山",
  "1234 Market Street, Downtown": "市场街1234号，市中心",
  "Map showing your current location": "显示您当前位置的地图",
  "Design My Route": "设计我的路线",
  "Add landmarks to customize your journey": "添加地标以自定义您的旅程",
  "Let the Driver Decide": "让司机决定",
  "Rely on the driver's local expertise": "依靠司机的本地专业知识",
  "Choose Your Location": "选择您的位置",
  "Cardholder Name": "持卡人姓名",
  "Enter cardholder name": "输入持卡人姓名",
  "Card Number": "卡号",
  "Expiry Month": "到期月份",
  "MM": "月",
  "Expiry Year": "到期年份",
  "YY": "年",
  "24": "24",
  "25": "25",
  "26": "26",
  "27": "27",
  "28": "28",
  "29": "29",
  "30": "30",
  "31": "31",
  "32": "32",
  "33": "33",
  "34": "34",
  "123": "123",
  "Save this card for future payments": "保存此卡用于将来支付",
  "Save Card": "保存卡",
  "Close Page": "关闭页面",
  "Please do not close the page until the payment is completed": "支付完成前请勿关闭页面",
  "Payment Confirmed!": "支付已确认！",
  "\"Your request has been sent successfully, and a driver will accept your request within the next few minutes": "您的请求已成功发送，司机将在接下来几分钟内接受您的请求",
  "Go to Order": "前往订单",
  "The last payment was not completed, please try again": "上次支付未完成，请重试",
  "Payment History": "支付历史",
  "TXN ID:": "交易ID：",
  "معرف العملية": "操作ID",
  "Online Payment ID:": "在线支付ID：",
  "Online Payment ID": "在线支付ID",
  "Salary Deposit": "工资存入",
  "TXN ID: TXN654321987": "交易ID：TXN654321987",
  "Dec 14, 2024 • 9:15 AM": "2024年12月14日 • 上午9:15",
  "+$3,250.00": "+$3,250.00",
  "Electronic Payment ID": "电子支付ID",
  "EPY-2024-654321": "EPY-2024-654321",
  "Utility Bill Payment": "公用事业账单支付",
  "TXN ID: TXN456789012": "交易ID：TXN456789012",
  "Dec 13, 2024 • 4:22 PM": "2024年12月13日 • 下午4:22",
  "-$156.78": "-$156.78",
  "EPY-2024-456789": "EPY-2024-456789",
  "Restaurant Payment": "餐厅支付",
  "TXN ID: TXN321654987": "交易ID：TXN321654987",
  "Dec 12, 2024 • 7:45 PM": "2024年12月12日 • 下午7:45",
  "-$42.50": "-$42.50",
  "EPY-2024-321654": "EPY-2024-321654",
  "Investment Transfer": "投资转账",
  "TXN ID: TXN987123456": "交易ID：TXN987123456",
  "Dec 11, 2024 • 11:30 AM": "2024年12月11日 • 上午11:30",
  "-$500.00": "-$500.00",
  "EPY-2024-987123": "EPY-2024-987123",
  "Refund - Online Store": "退款 - 在线商店",
  "TXN ID: TXN147258369": "交易ID：TXN147258369",
  "Dec 10, 2024 • 3:18 PM": "2024年12月10日 • 下午3:18",
  "Start from your current location": "从您当前位置开始",
  "Change city": "更改城市",
  "View My Trip": "查看我的行程",
  "Experience top destinations": "体验顶级目的地",
  "Tourist landmarks": "旅游地标",
  "Landmarks - معالم سياحية": "地标 - 旅游地标",
  "Google Map": "谷歌地图",
  "Agent Location": "代理商位置",
  "the details": "详情",
  "Select Travel Date": "选择出行日期",
  "Choose your preferred departure date": "选择您偏好的出发日期",
  "Selected Date": "选定日期",
  "March 15, 2024": "2024年3月15日",
  "Change Date": "更改日期",
  "Select Time": "选择时间",
  "AM/PM": "上午/下午",
  "No Addresses Found": "未找到地址",
  "You haven't added any addresses yet. Add a title to get started.": "您尚未添加任何地址。添加标题以开始。",
  "Payment Methods": "支付方式",
  "Select ": "选择 ",
  "Save": "保存",
  "Quick Pay Options": "快速支付选项",
  "Saved Cards": "已保存卡片",
  "Add New Payment Method": "添加新支付方式",
  "Hello World": "你好世界",
  "No cards have been added!": "未添加任何卡片！",
  "Payment Card": "支付卡",
  "Choice": "选择",
  "•••• •••• •••• 8901": "•••• •••• •••• 8901",
  "Mastercard • Expires 08/25": "万事达卡 • 有效期至08/25",
  "•••• •••• •••• 2468": "•••• •••• •••• 2468",
  "American Express • Expires 03/27": "美国运通卡 • 有效期至03/27",
  "Number of Extra Hours": "额外时长数量",
  "Payment Method": "支付方式",
  "Add Card": "添加卡片",
  "Total Price": "总价",
  "4:00pm": "下午4:00",
  "5+ ساعات": "5+ 小时",
  "Extra hours have been added to the trip": "行程已添加额外时长",
  "Order Summary": "订单摘要",
  "request summary": "请求摘要",
  "$25.40": "$25.40",
  "(4 items)": "（4件商品）",
  "Message...": "消息...",
  "Take a photo to set your profile picture using the camera directly.": "直接使用摄像头拍照以设置您的个人资料照片。",
  "Upload images to set your account profile picture.\n": "上传图片以设置您的账户个人资料照片。\n",
  "Allow the \"Ara Watan\" app to access your location for the purpose of delivering you to the specified tourist destinations.": "允许“Ara Watan”应用访问您的位置，以便将您送达指定旅游目的地。",
  "this allows for the exploitation of the nation's resources to access distinctive tourist areas.": "这允许利用国家资源进入特色旅游区域。"
}